iphone儲存空間

做乜撚野冇啦啦佔左30幾GB

冇佔埋右？

比樓主嚇一嚇，走左去望自己手機，佔左24GB..…

佢計法好似有啲奇怪 有時有啲app啲嘢會計咗落system到

代父從軍？

明明之前有好多位

見到樓主個po即刻去睇下 都有成20幾gb 不過256gb唔怕

抄名狗

你會見到system用咁多係顯示上嘅bug黎唔洗理
開iCloud photo free啲位出黎啦

屌你

係bug咁實際d容量去左邊

有冇人可以教我點做

做咩？

屌你老母

戈啲好似係你啲對話內容黎

邊個叫你xs max都買64

想笑死人咩 我X都買256gb
64gb呢個年代邊夠用

Wechat 都成4gb
屌你老母支那狗

充電充無事

死支那狗

搭單問下點解iCloud嘅嘢都會計埋落電話度

iPhone會cache你啲file等你唔洗成日down過 你
唔用或者冇位嘅話佢自己會del